想知醉左既TB 應該點稱呼

醉娃
醉漢

醉左既TB

醉T

醉雞

臭T雞

醉TB

醉曖TB